男朋友瞓覺有古怪

今日男朋友喺街暈咗要入醫院 醫生話佢唔夠瞓
送佢返屋企之後望住佢瞓
發現佢瞓覺會發開口夢 求救咁
之後個頭不斷向左Fing 向右Fing 好似拍戲啲人發惡夢咁
有冇人遇過？

夾佢中指